蕭生講黃標！！

有d唔關事都黃標晒

香港YouTube圖書館
Instagram

Channel

香港YouTube總錄、影片推薦 及 各實用網站

細良話佢去咗台灣同Youtube asia head office傾計

姐係咁樣樣係

樓主同燒山咩關係

YouTube staff死全家

下星期2呀佢有講

蕭生好有心

佢係網友

人人都可以係蕭生咁

只要努力學習有毅力

大家都係網友

係 各位網友